[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [421]

開完 唔鋸自己開👋🏻

笑左

長草期是但開po

牛逼死了

LM

終於見番個POST

25?

點解無左#15

依家連pad 出新大獎都係0.幾%
課fgo好過

越南開wechat好多g,有冇人想睇

我之前個fd話去越南有得玩幻幻
我即刻冇同佢講野兩個月

???

我都聽過人講
不過依尾野掂都唔好掂

btw 無wechat

想知幻幻最細幾多

有冇睇阿Sa果套戲 唔夠10歲都有

幻幻呢d真心折墮
本身叫G已經很折墮，濫用他人的貧窮。

咩事

嘩

日服

咁撚仆街

只可以抽1次10連，而要用30有償石

聽日有風！已經入左data

FBI

你有Servant 就唔洗比錢出火啫
但係唔係個個有啊嘛

不過我認同你第一句，幻幻呢d係好撚折墮既野黎

已食？似食左？

圖係條女自己SD

這裏有沒有管理員？

成日都教壞人依個post

係喎聽日12點仲有個真犯人公表
5點即刻開活動！

夜喇

濫用他人的貧窮
第一 做雞有錢過你
第二 窮就可以選擇做雞?咩理論 同埋我多數都係見d雞開價囉 剩係香港你開價已經可以拉你
你自己開價supply 唔係我用錢引你喎

叫支post

認真？

未成年
要報警

講得好
最憎人懶清高

肥仔既存在意義就係話比人知肥仔無存在意義

肥仔去左跳樓？

肥仔頂帽

真係比頂綠帽肥仔

好慘 俾官方迫害

key

綠乜鳩
叫左d死肥仔唔好咁多性幻想

尼痴有新衫著 好型

無人同情 呢個POST太多MK

係 估唔到早見係啲咁既女仔

留名

圖？
唔著會唔會仲型？

肥有錯咩

你當尼痴係咩
自己去交收搵佢啦

靠撚狗谷人氣既動畫

有罪

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

樓主post頭有日本旗真抵讚💪🏻

不過有好多人盲撚咗

咁冇台服post呀嘛

開咪有

發毛

台服都開咗咁撚耐啦
都無人開台服post
就證明台服一啲討論價值都冇
唔應該玩台服

體脂率無25%以下都有罪
有條件竟然唔健身練大隻做個有用既人

而家日日同小莫 女王訓練

不過肥就唔一定關食得多事既 幫肥仔講返句公道話

如果係因為身體有事而肥既肥仔點算

天生有罪

哦無嫁喇~

叫g推po係咩玩法

呢度啲人見識廣博

me 青頭仔
咩都5識

又賭波又叫g, 請問這裡有沒有管理員

黃賭毒齊晒

毒品=FGO

你開個咪有

禾祟日

以上が今回のイベントの、裏側の物語です。
めでたく虚月館もゴールしたので、やっと、やっと公開する事ができました。
みんなもコレを機にまずは一冊、推理小説に手を出してみてください。
実験的なイベントではありましたが、
いちミステリ好きとして今回のイベントを楽しんでもらえたのなら幸いです。

最後にもう一度、円居さんに感謝を。
今回は無理な注文を快く受けていただき、本当にありがとうございました……！

虚月館の後日談が少ないので創作してみる
6月 ケインとローリーの婚約発表。
嫁に出すゴールディ側組織内から猛反発が出るがアーロン、ドロシーの奮闘でなんとか事態は収まる
11月 （主人公）とジュリエット、来年は2人で旅行に行く約束

12月 世界はクリプターに漂白される やっぱり後日談いらなかった

所以剩低個7日到底有咩用，推長個養生期?

奈須「なるほど。キャストに頼光さんがいる。なるほど」
円居氏「はい。水着の頼光さんにも出番を用意しました」
奈須「ねえ、ほんとにルヴォワールシリーズの円居さん？」

唔想推新活動

虛月館個PAGE仲有野未公佈
不過唔好咁大期望好D

盲咗

今次偵探故搵其他人寫姐

下次再有依d咁既event會唔會搵長月條撚樣寫

大河內
河森
岡田
元永

業界四大偉人

唔識最底果個

元永慶太郎

登入一千日了

魔法BBA

正牙

Source:

澳洲
老撾

出C職未

D內分泌失調既女人特別麻煩⋯
又唔知自己幾多萬歲

驅風煲....

搵長月咁gd 要死幾多次，仲有學妹分分鐘寫佢訓左，唔比大家用

老女人

話時話
宜家6章咩環境?
打緊副本果陣將頭腦役強行"退場",我就停左唔睇住

繼續死囉
而家都唔知發生緊咩事

6章完左通知我，thx

日本聽日就上第2集哥斯拉

佢咁既進度，冇返一兩年都唔駛完第六章

hi

條垃圾改到傳頌之物勁垃圾

Lm

Out 喇
依家最hit係tri

垃撚垃
消費我地既童年回憶

做乜鳩

點解冇人制裁樓主

等緊你制裁

為了拯救茱麗葉和她的大學朋友既戀情
一眾人類惡決定打爆A組

好

你請我食飯未 送隻龍娘比你

又關你事 你話下次先搵你

mk gathering

冇交收，但想見靚仔尼痴一面得唔得

唔得

點解要恰我呢個毒撚

因為你係MK

我邊撚到mk啊

從你唔敢著雷姆衫開始

你今日係咪特登著新衫

笑什麼 你都係MK

M記24$餐 +大

毒撚無衫著

DIU

我有撚話過唔著

相都無張就收皮先啦

毒絕全post
btw想問下個柳生手機殼幾時交收

好衰架，原來尼痴咁鍾意我

留意今晚TG
比小小時間我返屋企

屌你老母

你都叫毒 我咪劇毒

added
yan

錫返

好的

收皮啦米八4MK

你高大靚仔有型點gun
一睇我就知我肥矮柒毒窮

失敗卿

現場非常MK 今次我唔出現了

MK巨頭現身了

聽日就上，今日先放最後一條預告出黎

白滑靚仔出嚟了

成班4mk

你=🕷️仔

你=on9仔

星期六KFC好撚多人

眼訓

人淫著乜衫都淫
連個geass 都係令人想啪佢

C.C.本人快D出黎澄清

各位應機呀

隻game d人物咁似傳頌之物既?

根本就係傳頌之物

想知係邊套H動....

好心啲無雙驚就出埋係switch啦
唔想用PS4啊

Btw啲動作好似幾流暢

神父少啲咸濕ok?

黑貞黑呆 私服立牌 就快到手

買買下已經十六個尼祿file

有地方擺膠真係好
我間成有大半位置都要擺家姐d衫
D膠買完都冇拆過

丟你家姐d衫

估唔到膠板咁放又幾好睇

到時就真係丟你雷姆

新個隻蛋糕雷姆買左未

WEAK

尋人
2週年既野到依家就黎3週年都未拎

後日睇完戲就去拎
可以瘋狂打丁

我可以接手

人地比晒錢 係差我30蚊運費

原來比左錢

30蚊運費!? 不了!!

棄訂止蝕

30食到個m記加大

+7.5個隻都仲有找TIM啊

就來食唔到了

rich

delay到機都取消埋

部機維修極都搞唔到

United?

AC
Toronto

保重！

呢輪搞緊咩

可以有咩搞 呢排踢波兩日一課

做運動好呀

唔做翻d運動 等夏天真係唔洗去沙灘
個肚腩凸撚到

仆街神父現充來

成世仔未去過

早排跑少左歩, 食多左垃雜野, 個零月就重左成4kg

我半年都肥左十幾磅

一早話神父係4MK黎

天氣凍少運動正常啦
係撚咁食 我都係咁

論證？

no need

我係動物台蒲左咁耐
鍾意睇各類動畫漫畫輕小說....呢d咁重宅男元素既野...點解要屈我....

上年個膝頭整親 抖完一排又做物理治療 完全冇運動
早幾日落運動場跑步 跑左半個鐘就收晒皮

瘦撚表示日日食m記都無肥過

只能說MK與否同你興趣無關

有病就要睇醫生啊ching

你係咪傷十字韌帶？
我以前有個fd十年前中二三就係傷左十字韌帶
幾年抖一次大鑊野

乜事都無

歷史上貞德當年都係受好多愚民偏見
我綺仔何尚唔係受大家偏見
將來會還我一個公道既！

你燒死左再講

有肚腩果D人死咗佢啦
正常人都有六舊腹肌

醫生話我右腳膝頭外側傷左有骨刺同埋軟骨增生

傷韌帶真係好麻煩,
我上年年頭都拉傷過條韌帶黎,
就算過左成年幾都會有時又痛返

呢個真係好撚慘 膝頭有事基本上要搞幾年
仲要斷唔到尾

我做物理治療個時痛到仆街 一屈埋隻腳就feel到啪左一野 骨磨骨

傷韌帶幾乎冇得斷尾咁濟
就算比你抖幾年都好易再黎
後遺症極大
利申：睇住個老死傷完好好完傷 慘過死

有時懶左唔做熱身就好易出事
我個次就係冇做夠熱身去跑先出事
醫生同我講我係個次出事先發現左個問題
但其實我應該傷過唔只一次同一個位

熱身應該唔太關事掛
我覺得係冬天先要熱身 因為冬天比較易抽筋
尤其是小腿個位
傷膝唔計撞傷
一係天生 一係就個人太重加姿勢唔好令到隻腳食力食得太嚴重
btw你睇醫生有冇講有冇機做得翻劇烈運動

依家可以跑番步 但唔可以跑得太快同太急

熱身好有用 我依家次次都做足15-20分鐘熱身先敢跑

除左條J之外 最傷莫過於對腳

好彩冇太大影響日常生活 我覺得已經算係咁

加油牙！要keep住唔好再炒

尼癡比多次個tg黎

難得動物台有個人弱智過神父...而家d細路真係....

每個cm都有負皮笑4

又delay個半鐘
本身朝早機取消要換夜晚機已經夠煩
依家又黎

個半鐘係正常

今朝九點機，要delay四個鐘，維修唔到，取消左，搵佢個counter轉第間航空公司又搞兩個半鐘
結果要去到夜晚十點先有機，依家再delay

唔太差啦
試過兩粒鐘既機，最後用左差唔多 36個鐘先返到香港
delay - 返到香港上空轉飛 - 去酒店 - 再車返入機場standby - 飛機到standby - 返到香港

who are you

講受傷我椎間盤突出
呢世人已經無得救

竟然

已經放棄人生

基多拉:我來了

條友本身係物理治療師

雖然keep住有做
但都只係拉下d肉舒緩個痛楚
無得斷尾
等死

剪走佢

仲要早瞓先得

終於考完試
要開始搵工

個po突然好sad

頹廢左一年

我都想繼續頹
但係又要交學費又要同fd去旅行

生得矮應該都要計做殘疾嘅一種

咁我肯定有最高定額津貼

我要交税

抵啦

想咬老綜

me too

走啦屌你老母
高過165冇資格攞,睇下呢個post仲有邊個同我爭

人生目標

165?乜咁低標準
利申:無165

我啱啱好160喎清

成堆4mk高大有型係度扮矮毒

我覺得自己應該做受保護動物

+1 肥宅表示沉默

讀完書緊係做廢青啦
返咩野pt

屌你老母又派膠歧視我

我係瀕危物種 哈比人

我呀媽催我出去做
咁啱我又等錢洗冇計

討伐MK神父 你我有責

兩個神父都4mk嚟

又扮

同你相反
個陣老豆老母叫我唔好返

認真
唔係關乎生存問題就唔好返...
你認真D讀書好少少既工都三個月賺返了

台仔咁有錢做咩唔買哂四大報頭版

我當年畢業hea左三個月已經hea唔落去想搵工
但再過兩個月先搵到
個人擺太耐唔做野其實好易亂諗野

唔係講緊讀完書咩

我買左四份

番工番到行屍走肉咪一樣會亂諗野

唔返工邊有錢課金

驚屋企負責重
自己做廢青真係過意唔去

yes，又有得睇佢比人打到仆街

番工又死，唔番工又死
結論

想4

佢自己都知有問題但死都唔睇

點解重未有風

機哥

點解你會覺得有風

■対応日時
2018年5月18日(金) 13:00

■対応内容
▼アプリケーションの更新
Google Play、App Store、auゲームよりアプリの更新をお願いします。
(Android、iOS)
最新のバージョンは以下となります。
Android：【Ver.1.39.3】
iOS：【Ver.1.39.3】
auゲーム：【Ver.1.39.3】
※Google Play、App Store、auゲームでアップデートが必要になります。
アンインストールをしないようご注意ください。
※App Storeにて更新ボタンが表示されない場合、しばらく時間をおいてお試しいただけますようお願いいたします。
※Google Playで更新ボタンが表示されない場合、Google Playの「キャッシュを消去」を実行していただけますようお願いいたします。
1.ホーム画面からメニューキーを押し、「設定」を選択
2.「アプリ」→「Google Playストア」を選択
3.「キャッシュを消去」を選択
注意）「アップデートのアンインストール」は押さないでください。
※メニューの表現、操作方法は、端末により少々異なりますのでご了承ください。
※キャッシュ消去後もGoogle Playにて更新ボタンが表示されない場合、しばらく時間をおいてお試しいただけますようお願いいたします。

▼不具合の修正
1.一部不具合の修正
2.一部グラフィックの表示不具合を修正
3.一部テキストの誤字脱字を修正

より快適に「Fate/Grand Order」をプレイしていただくため、アプリのアップデートを行っていただけますよう、重ねてお願いいたします。

風起了

好閪悶

一部不具合の修正のためのアプリのアップデートの準備ができました。
お手数ですが、Google Play、App Store、auゲームよりアプリの更新を行っていただけますよう、ご協力をお願いいたします。
2018年5月18日(金) 17:00以降に、アプリのアップデートを行っていない場合、アプリ起動時にアップデートを促す画面が表示されるようになります。
その際には、アプリのアップデートを行ってくださいますようお願いいたします。

原來4點強制更新

到我老死威威了

實在睇唔慣偽娘H漫入面呢種對白
個偽娘一路比人屌一路比人鬧淫婦

下，醫到wo
我老豆幫唔少人搞過

一見到條底褲凸起就熄左 深入研究唔到

wind？

我覺得偽娘漫果隻 以強凌弱個畫面好正
個偽娘比人禁住黎砌果種畫面

不要扶他！

點J得落

邊個叫你J
當一般漫畫咁睇

5點中出征服王

屌有次打打下丁先發覺係偽娘
我即刻軟哂

55

一路屌佢屎忽一路幫佢打飛機

仲有半個鐘就有風

假架啲風

BB added

玩FGO班人係咪都係M, 咁鐘意比塩川撚既

我相信咸b

唯一嘅出路

信佢一定會撚狗

Post多次

ready

風！

有load!

明治維新

係我贏呀

魔伊呢

咸b ho ball

排隊,FZ先

贏輪

笑 即開明冶維新

我愛咸B呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母,又無魔伊,公平咩

NOBA!

fz 兩年都唔復刻 居然復刻上年個茶茶活動 傻西鹽川又贏

I love chacha

報返6pack之仇

B害lolicon

今次土方池又？

係

D合作咪排緊隊囉

依家直頭係skip曬堆舊活動跟緊大陸服個活動黎復刻

nobu?

又復刻

復刻合作要整新鯖
需要嘅時間咪多啲囉
好似係

出沖田好過

又可以慳番d錢

信勝出未

你自己睇下咩活動未復刻過咪知點解囉,SKIP舊活動

今年內FZ劍刷,魔伊美遊,後年AP劍福
反而下年CCC太多選擇,FOXTAIL果度都有3個可以出

咸爹話 出咩你就玩咩啦 咁多嘢講
多你一個唔多 少你一個唔少

出村正未

今日經過DW，見到好多nobu一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快noba...真係好慘!

noba係有靈性，幫人開post....請大家唔好noba! 我都已經開始戒...

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我終於有茶茶用

nobu主場

渣嫁

Nobu仲勁

冇啊屌你

禮裝典掛好 利申全齊

悶
乜都有

唔記得D 禮裝有咩用

茶茶

好記得呢個活動一張禮都抽唔中

真

唔知會唔會加信勝

暫時咁

XA最光輝嘅活動

係咪而家打points先? 之後有料關?

痴線呢隻都5
雖然我都3

有釘正

我有信長冇茶茶
岩岩好

暫時既目標係期間限角就5左先

尼痴真係幾靚仔

可以瘋狂noba

你都好高大

多謝師兄support呢隻game

吊你牙

差唔多搞掂 到時就輕鬆

騎章而家唔喺咁需求大 今次仆街鳥

改左掉落?

換

諗多咗
我指有得換

遲下夏活大把人仆住去support

尼痴仲拎我同大佬比 我寶一都成問題

但你買既野已超越左佢

買10舊膠都唔夠一隻寶五啦

膠牌先真 買十舊膠夠寶五幾隻

又用到

快屌

留力g持我大織田幕府 完咗先慢慢吊

典解泳裝版mo加成

禾g持

有無人可以講下D農點擺

原來d角加攻only

又一車車 btw又up男人

第一round 新選組出台主

TESLA

一齊射爆沖太個屎忽

得一堆春風誘遊步道

第一回合幫你唔到

用埋d卑鄙手段爭人氣

記得有r nobu組有心

呢個活動有一年啦咩?

唯一一個無打既活動角 岩喇

咁似p5將棋個個

無乜想要既料

呢個活動冇沖田抽

男人都咁多人抽

唔抽

無用沖田好耐了

紅a有d性趣

我個心俾左武藏

隻氈衫csor又延期

過氣沖太

好呀我冇錢找數

綠卡冇人權

都愛nobu同B巴

禾都甘話

下個月出魔神saber

又燈

沖田商店把聲咁奇怪既 好似改左？

唔想佢出 慳返筆

唔好出 未開工

禮裝點放

老啦老啦

bo幾

同問
唔記得哂

廿四

NOBABABABA

我都覺改左
之前完全係SAO有紀聲

貼吧班中國人屌緊

魔神

點解復刻抽蛋連特斯拉都冇埋

公告有寫改聲

有冇link睇睇
之前交換所把聲好膠

我地幾時集資

下星期仲唔係魔神

得翻五張淫生狼 = =

突爆變左一張點睇

◆イベント開催期間◆
2018年5月18日(金) 18:00～5月30日(水) 12:59まで

―――あ、あぁ

等跌多d先合...記得之前有好多當肥食曬
btw呢個係我入坑活動黎
真係精神

唔知old news咗未

呢度冇女人

買唔一定要帶，係for收藏

好多有鳩絲打

送俾自己左手

妖魔

等緊尼痴出貨比我隻呆毛錶

有新錄音就好撚危險 要借定錢

好難刷 3T有d難

魔神Saber&信勝 pool
大家課定金都得喇

村正pool

辣殺

咸川又贏

好精神

你地班人課少一個月咪上到蘋果頭版

會唔會係幫2.2條女配音

冇可能架 居然咁多人幫nobu

下 18年gudaguda係天草alter pool
柳生再出黎斬多次

月豬唔課金呢單野已經可以上 仲話咩不課金聯盟 笑4人

沖田alter

NOBU送演唱會飛

2咋
全部都係歪中

2lai唔好咁

送埋天下布武cd

『ベーカー街からの脱出』、予想以上の面白さでした！
FGOユーザーであれば馴染みのあるソースの活用、
提示されるリドルを解き明かす閃き、
積み重なっていく情報の整理、
仲間たちとの共同作業と、用意された舞台装置への信頼の深度。
その全てが密接に関わって疾走していく濃厚な60分間。
プレイ中、あまりに切迫していたコトもあり、途中で「よーし、アタシ歌うわ！」と言い出すエリちゃんに 「頼むから黙っていてネ！」とつっこんだのは自分だけではないと思います。
自分は「あと一手、いや二手足りなかった……！」という結果で終わりましたが、こんなにも楽しくてこんなに悔しかったのは アナスタシアピックアップで孔明がすり抜けた時以来です。最近か。
これから楽しむ人はどうか一切の情報を入れず、裸一貫でレイシフトしてください。
“特異点に放り込まれる”という事はどういう事なのか、その片鱗が味わえる事請け合いです。

奈須きのこ

唔記得茶茶event點玩
有冇人可以簡單講番下

普通刷野活動

總士 我吥

haha 60LV 寶一狂X都夠玩

台版週年慶祝望住101播歌
唔知做緊乜野

垃圾地方做埋啲on9野

幾時先送到架跑車

台灣代理真係賤種嚟
全部都係

有無人睇緊
先貝 先貝 你的頭髮遮住咸川先生了

笑撚左
人地都有10石屌
你睇下你地

原來琴日係唯一指定idol生日
希望佢早日90lv

原來香港都有台板慶生活動

香港慶生聯動

利申 我果隻阿提拉 陪左我兩年了

想睇香港個活動 又話拍左片

如果係日服直營係香港搞活動一定會去支持
但係一經台服代理之後就狗也不屌

咸川幾時黎香港

來比人笑咩

想要小黑

星期一前要打哂d金狗佢

反咸力全軍出擊

終於可以有茶茶 可惜冇沖田抽

OK

我都等緊

沖太只係復刻過一次
重要同第一次pickup隔左年半

fuck 咸川

之後有復刻過架

第一，第二次本能寺
兩次福袋，

仲有乜?

Allin 得d垃圾裝
開心
石散人安樂

升爆紅A list全30 可棄坑

開始愈來愈悶了

仲諗住睇下第3隻出咩
出女性向

1000萬果排同土方日替

戒課左差唔多三個禮拜，
心情好左，性能力強左

京都

女裝錶都戴得ga jer

oh
原來有d咁既野乜?
搞錯左 唔好意思

比你地笑gay

KH3有試玩片同REPORT

難得見到有紅A廚但係就快棄驚

好耐無課

有排都升唔爆
Event 又無塵

等村正好過啦

食定2隻杯 逼自己最優先升佢

棄坑在望

咁會棄唔到

咁多鎖鏈大戶

多多g持me幕府 拒過氣沖太

=.=

要迫害完沖太先有新沖太POOL

放工

未有閒錢課

有台煮
不了

今年一定出

抵u成日失敗

加油
唔差在俾埋金狗

That's for csor

尼祿祭果D仲未用哂

決定今次唔理沖太出咩料都支持NOBU 雖然都係一車車NOBA

升完羽蛇 一條都無剩

次次睇到銅料幅圖都覺得好鬼似狗屎

填窿成功

圖鑑型玩家

GUN到！

集齊多8個無記名就完成圖鑑遊戲

GUN唔到
FZ應該都要排到9月

第1粒都未有

睇我呢幾個月寶67其他快d定開FZ快

早知果陣隻金閃唔換返黎

實際上，我地2個都會係同一日到終點
機蝦

そう！実は沖田さんの屯所ボイス、2018年バージョンになっているのです！前回はお祭り騒ぎギャグテイスト濃いめなオーダーで、今回はちょっと頼もしくヒーロー味ある感じというオーダーでした！気付いてもらえて嬉しい！色んな沖田さんを聞いてもらえて幸せです✨

By 碧twitter

可能萬聖復刻完都未到FZ呢

Tesla 2次白情都歪到

尼癡抽雷帝都唔抽tesla‼️

唔想課金抽佢

等歪？

等用無記名換

tesla性能算係咁
平日刷野好多時可以頂到金閃

Tesla story限點歪

無啦啦新錄 唔通18真係出魔神

係咩 無留意

好呀 又有得睇人抽

仲諗住衝寶2沖田
慳返

期待B巴回歸

有冇人知香港邊到有襟章套買

有冇兩邊既3t隊提供

有冇貼地3t隊

依D，有唔同Size
D襟章就咁掛出黎好易花，要帶個套安全D

叫b巴上水找你晦氣

佢個ac係咪仲自己用緊？

咁快見虹

你有未

Added Sherlock ， 唔勁唔好介意

追齊咗張5星禮突滿，可以打event了

SOR我得離地3T隊
等回體再組貼地3T隊

要補刀算唔算貼地

慢慢打算
廢事又要打fq清體

牙綺你自己都跌左虹

有冇離地3t參考下

想問係咪兩邊都要打晒？
紅軍換個個 蘭奢待 有咩用

早排去旅行冇on一個禮拜
仲有巴打未del我好感動

係要打哂, 果個係升靈基材料

咁想問係咪跟風打紅色先

睇你想要咩素材

希望夠時間刷晒兩邊升既料

咁多日實夠

有冇人會原價收左依幾塊野

落屎盤

你當龍娘係咩

狗也不屌

蝦娘

早

晨

送都未必有人要

有虹都冇用 冇位放咁多相同既禮裝 淨係可以食

上網爆DATA搞到琴日同尼痴交收要佢等左陣

呢隻我抽左20萬中左一隻
抽到手攰

20萬就中已經好撚快

都係冇得拎NOBU

五十萬寶五左

友抽應該要出100連
十連真係好攰

狗黎

🌈

c姐樣靚身材正

收到風準備岀信勝

加左你 我新手 846672860

Toronto都幾涼爽

唔夠凶骨升nobu

巨頭仲有野未升完咩

點解c狐咁著就得csor咁著就比人話幾千歲乜乜乜

下一頁呢

因為c狐瓜果陣真係後生，Csor到人理燒卻先算瓜

口裡說不

個歲數每年仲增長緊
好大差別wo

Lancer又死左，太無人性啦

c狐心智都好後生

下一頁 plz

睇衛宮飯啦

準備可以升任做貞德大將軍

你憑咩同我爭？

寶4

C媽都幾合我口味

大媽都岩你口味

啦支

貞德名黃晒未

尼痴家白貞寶十了

難以置信 2018仲有人冇黑貞

清，當日佢同我鬥快黃

sor ，我無睇到user name

講緊神父

有冇人可以解讀我讀發生咩事?

理解不能

仆街大英雄絆10左

冇良心

邊個話做大將軍牙？

滿左先出聲ok?

同埋賣晒d齊格先ok?

不安

最快寶五女帝就係我

Deadpool好撚睇過復仇者

好似唔係

全game最高攻archer係我 隻凜

用金閃閃都唔用g

笑4

男人唔計

改圖？

明眼人

移花接木

點會唔係

好想將性慾發洩在左邊第二果個聲優到

又有新REM膠開訂
@REMBBCHU

你係雞‼️‼️

唔好成日打j啦 數都數錯 係左邊第一個呀

今朝返工睇左個POST之後好鬼緊火，
岩岩返到屋企即刻入房開冷氣打個飛機

藍關有冇得3t唔用牙爆

渣ga

一陣第2戰跌乜

both 辣殺

有曬以前舊版d 素材drop

個白無垢條頸好怪

雞你老母

猴子也能3T不換人不自爆的隊

慢慢回體打
做deasline 鬥士

咁大個人仲打飛機 醜唔醜

一野就試到你個MK仔唔洗自己打

好酸

4mk

原來還有這種操作 謝了

清好波

天草同尼痴都係4mk

我係話在座咁多位都係mk

愛櫻力表示雪山櫻9/9/10 加張淫生狼都一樣連開到2次寶

我呢個陣一人開一次寶具 一招技
櫻留翻比有需要既人啦

冇xa 跟唔到

好可愛，但對波整得太大

有無d再平地小小既陣

呢啲叫有波路啫

3rd 要離地

其實唔喺keep住爆果 都唔洗強求3t

張加攻加全隊 槍呆換西片太太裝好d

尼托一定要擺..配合茶茶禮
寶一都夠做....鐵膽黎

只有更離地

我覺得不行....加成禮太少

會盡快換到

直感刷嘢太好用 神技

你果隊咪又係讓2張，仲要落名2張加攻

點跟

你地出果d陣 我好多都冇
冇信長冇謎X 真係吹鳩漲

巧多隊都喺g持沖太

用特斯拉仲好其實 我見活動難得me有加成先用

兩張加攻兩張茶茶 標配了
第一次可以禁咁少制刷活動

連nobu都無 好打極有限

個個都用寶55星,叫我呢D低練度人仕點跟

你收皮

呢到D 4MK好惡

跟住你串我呀嘛

耳

我地係咁架啦 唔鋸咪出黎傾

屌完全唔想打活動

我小毒撚點敢得罪你地4MK

佢哋真係好惡

班4mk又內戰 笑4

尼痴咁高大扮細膽 反差萌嗎？

你兩個唔係mk既話
咁呢個世界冇mk 仔啦

呢到得2個MK神父係到恥笑毒撚

好彩我只係一個無名小毒撚

屌你老母串我矮

你coser

有掛me5星禮優先

你應該未見過真MK仔

我都係

連自己D雷姆膠都唔敢擺係屋企就自己摺埋彈開啦

偽毒coser

唔好咁撚串好wo

再嘈壓你做膠

快

根據歷史 下回到幕府收皮

我10分4星都壓

靜

隻揪

INFINITY MK WAR

未輸夠

果次睇戲 我見過幾個會員真人
你問我認真點排佢地MK程度 (綜合衣著及身高外型及講野)
尼痴>>天草>>羅馬蜘蛛仔失敗卿

果次唔算

你嘅準則同其他人唔同

神父最MK

我交收咁多次同睇過一次戲 我見過呢到大部份會員
你問我認真點排佢地MK程度 (綜合衣著及身高外型及講野)
神父>>天草>>羅馬蜘蛛仔失敗卿

要出去見尼癡了

岩

我fgo post清泉

時間 地點你定

我會遲到

小薯之前比你刪左 可唔可以加返

你見我睇咁多動畫漫畫輕小說galgame咁多瓣就知我真毒啦....

唔緊要

FAP動畫重製之日

幾時出信勝

好 不見不散！

都喺me優勢

應該未加過 有位加你嗰陣u full

而家加咗

有8晶

3場影都冇

Nokia X6好抵屌咁
S636/4GB RAM/32GB ROM 唔洗2K

做咩

覺得自己好貼地

唔理 打左Nobu分先

多禮3t隊
紅

Master衫藍放第一rd用
第3rd加埋小莫3技就夠np
藍

同一隊用第2日唔洗轉

YoIo巴升完新衫未

未 仲係3LV 冇咩機會用

呢個活動都爆果

hoball

added

me喺咁 1t有一張紅卡喺頭就唔會炒 2t要一張r姐補刀

又唔爆果 3唔3rd都冇咩分別姐

快D打完快D kill app

I mean清體

第二回合揀錯咗新選組果邊，最尾輸咗係咪無額外點數拎

好似俾尼祿巴del咗fd

係咪你潛得太耐

通常我比人del多

我每6個鐘都入去清下體

有無人記得今次會爆分定爆金銀銅料

BOTH NOT

慘

準備做deadline fighter

有人del我再加返你

係我唔小心Del左你
加返錫返 182 336 067

肯定掛左齊格 做得好

係咩
我見fd list無人掛泳裝尼祿 以為尼祿巴del左我
btw added

我非活動先會擺三隻尼祿係到

尋人...

陰閪公
今日已經OT左成日
返屋企重要繼續OT

總結 今日見到既巴打個個都唔夠天草mk
莫講話神父

唔夠天草mk即係都係好mk

逼害毒撚

已經喺MK影曬你地相

要驅逐所有4MK,
還我純正fgo post.

啱啊

G持

毒撚比人驅逐番

g持
討伐神父 你我有責

好‼️

我地一班真毒手足團結既話
無野係做唔到的

你都係mk頭三甲 好自為之

冇嫁啦 毒撚淨係可以向惡勢力低頭 毒撚冇人權

收到風總統又係d高型4MK黎

全部都係mk

邊個老屈

高都有毒撚既

啲mk一拖女出來 我保證即刻自動收皮

唔記得邊個講過總統又型又高 把聲仲好好聽

大家冷靜啲 和平共處OK?

同nk和平嗰刻已經輸

今次我十卜you

屌你日日拖住條女

喺呢個po 我見到嘅係mk唔認自己係mk
成班扮毒撚 根本全部都係mk!

你咪又係mk 屌你

睇你個名都知你mk啦扮

毒撚？我吥

其他唔知 把聲好好聽係真嘅 好似電台d dj咁

人唔笑
Dog will bark

係囉 一定係

mk先需要扮毒
真毒撚個個話自己正常樣 扮mk

自卑型毒撚

趁機摸貓貓肉球

諗深啲mk都可以同毒並存

成班毒撚mk

有正常社交嘅宅男

啱啱食完飯行返屋企見到有人著件t印住雷姆個樣

巴打黎

佢唔敢著出街架

巴打 你rembbg狙擊手來

咪屈

btw 今次係咪冇單獨料既關 唔記得左

又笑鳩毒撚
正一4MK

過氣老婆都有人著出街

我好尊重佢
咪屈

呢啲叫真愛

完晒勢力戰就有
2邊分都各有3關純料
然後仲有關混合純分

thanks

呢到太多mk
我地毒撚要成立一個反mk聯盟

55...
play fgo is mk behaviour

唔著痛T交收冇資格講野

著唔著痛t都關事

連自己老婆既毒t都唔敢著,仲好意思話自己愛佢?

飛田新地營業終止 大阪警終出手冚兩大紅燈區 指涉賣淫及與黑道有關

我未去過呀

我著左FGO FES件T架

好型

啱 我連貞德痾嘅屎都敢食

我地毒撚互相傷害
仲點抵抗班4mk

小島怡情

放心啦仲有

一雞死

mk果然有心得

相仔扮咩野

相乜撚野仔 用埋啲mk字眼 學人反mk 好mk仔

呢次奧運洗完太平地，日本到底仲會淨返幾多咸野

好想搞大佢個肚
我要搞大佢個肚呀呀呀呀

智弘

連冇碼av都比人清算
收得皮

丁又無得打 雞又唔俾人叫 性犯罪率直線上升

到時一地強姦犯 奧運選手村又日日開sex party

未去過

我都係去過兩次咁大把

樓主我屌你老母

有咩玩

行下...影下風景....食下野咁......

好想快d睇下集DxD

darling 開波

住好似好貴，定你即日..

最近有fd過左澳門做野，好似有得問佢拎船飛

會唔會去賭
想睇神父比人大殺四方

9's班人不得好死呀

原來魯魯修最後果套皇道26號上
仲有夏莉戲份

遇左

之前唔知邊到流出左d咩情報話依個（時空）既夏莉死唔去

煞後再冧多佢一次

DLLM
出MK警署隻揪

GGO完左又要睇persona眾比a1強姦

當年睇夏莉死好大打擊...
但夏莉唔死，魯魯修仲會搞zero鎮魂曲咩

唔敢睇

A1都唔差既

無打機
睇咗幾集
其實打機啲打鬥動作係咪好多定格㗎

你食開屎

我斬冇打機
但覺得打鬥好撚怪

齊格依個撚樣升技又算係咁 幫我清左d大騎士徽章同龍翼

我一技卡金餅

隻Game回合制 佢夠膽死照搬落去 都算啦 照搬又搬唔哂 總攻擊果part真係柒到我唔敢再睇多次 動作唔連貫又畫得唔似原圖 不如腰斬算啦

我用佢同文西換左D白狗番黎 都有d用嘅

你會後悔

總攻擊同完場畫面照搬入動畫真係唔掂...
明明打機果陣覺得好型...

一定唔會 你放心

一出殺職龍 我實恥笑你班仆街！

就算出殺龍職都唔一定淨係得佢做到打手啦

咁你賣左未

一早賣左

群體我有泳赤王 單體我有小學生 就算講4星 用美海都未到齊格啦

你班仆街